## Как запустить

### 1. Перейти в папку weather-service и вызвать
```sh
cd weather-service
docker build . -t weather-service
```
Должен собраться докер образ для запуска сервера
### 2. Перейти в папку weather-service

```sh
cd weather-ui
docker build -t weather-ui .
```
Должен собраться докер образ для запуска клиент
### 3. Вернуться в корневую папку и выполнить
```sh
docker-compose up
```

#### После этого должны подняться все 3 образа
1. postgres на порту: 5432
1. server на порту: 8081
1. client на порту: 8082

### 4. Перейти по адресу localhost:8082 и протестировать приложение перемещаясь по вкладкам
